如果將The last of Us 2個尾搬上前 故事可能就順好多

即係咁，Abby唔玩 jolf，好似Ellie咁， 同 Joel 單挑，最後殺左佢
Abby 起碼俾人感覺正氣少少，唔似而家偷襲虐殺救命恩人
而Ellie 最尾放過佢，至少可以當係首尾呼應

對Abby呢個名有陰影屌你老味